［大獲了］機場被圍倒的阿伯原來係丘成桐教授

丘成桐（Shing-Tung Yau），原籍廣東省梅州市蕉嶺縣，1949年出生於廣東汕頭，同年隨父母移居香港，美籍華人，國際知名數學家。丘成桐現任香港中文大學博文講座教授兼數學科學研究所所長、哈佛大學William Casper Graustein講座教授、清華大學丘成桐數學科學中心主任。

—-
全世界華人為緊呢個阿伯不值

你文盲？

今次真係出事

好似證實左唔係了，咪亂傳啦

100% 肯撚定唔係，你收皮啦3毛，此post 已完

fact checked????

睇個樣都唔似啦大佬

丘成桐邊有咁高
利申：中大畢業

急唔切出嚟柒

又係你條三毛

係佢就真係大獲了，出手打人

丘成桐一出閘就有司機接機啦on9

請善用起底功能

樓主為著名三毛，請善用封鎖功能

樓主係三毛 fact checked

有新聞報左

點解當時唔打佢老味臭閪....可以有機會引US Marine 入關

化撚左灰都認得你啦樓主
三毛post大家唔洗回

佢係美國人，大人物

咪覆呢個post

洽錯人了

無證據叫人點信?

係又點?

送三毛俾你

柒頭你搵返個香港新聞網先講嘢啦
po張唔知乜柒網出黎就話係source

其實係習近平主席。

Show Blocked User - 光之練金術師

善用起底功能
負評
回上頁

一毛死全家
勿推此貼

不如吹到話佢係習近平扮啦

樓主點解又係你?

仲未有片係阿伯打人先？
而家出面都講緊示威者打阿伯

會唔會係佢呀

一大班年青人
一個阿伯真係咁勇武？

五毛收皮啦

block然後上一頁

驗眼喇

驗下眼啦
根本唔係佢

睇番之前post 既野，想問你個account 係淘寶買咗幾錢？

請善用起底功能睇下樓主
直接上一頁
光復香港
時代革命

丘成桐係地中海無頭髮ga喎

請善用起底功能

三毛做到你咁真係失敗

唔好Block，佢地最近轉玩分化，要留低下次繼續屌柒佢以正視聽

fake

呢度好多數學系巴打，你唔係以為鳩噏有人信下話

理鳩佢係邊個 公義之下無權貴

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

[長文]人生最重要的選擇題

推

都話左唔係佢囉，去驗下眼啦

丘你老母

fake news

樓豬戇撚鳩

red]請善用起底功能睇下樓主
直接上一頁
光復香港
時代革命[/red]

唔好怪樓主
佢巳經係死淨種

block 上一頁

樓主係五毛, fact checked, 唔洗覆

就算係又點，打人又想咩事都冇呀，有朶大哂呀？個個有朶出街斬人都唔洗理啦咁

大家麻煩睇po前起咗樓主底

假架
Admin del post

咁你仲覆？上面咁多人都講咗啦
一個人fact check就夠 其他嘅唔好覆

佢係知名人士就可以打人？ 咪撚on9啦

此po已完,邊個再覆死全家

請善用起底功能
Blocked

普通阿伯就可以打？

Dllm，次撚次帶fact check問題你記黎帶風向，小心死全家踢

樓主老母係雞

雖然的確唔係，但你嘅邏輯思路我不敢苟同

係唔係就自己判斷啦